一人一本最重要/鐘意嘅書,沒有之一

Feeling good-the new mood therapy

新約

最偉大嘅小說

點解重要/鐘意？

彭志銘 － 小狗懶刷鞋

講埋點解

老夫子 因為好睇

見盡人性

追憶似水年華（淨係睇左一卷

黑白的世界不止於灰
好平淡 但睇完又會覺得好warm
間唔中都會翻睇

1984

Freedom is the freedom to say that two plus two makes four

Das Kapital

廉價的真相：看穿資本主義生態邏輯的七樣事物
A History of the World in Seven Cheap Things: A Guide to Capitalism, Nature, and the Future of the Planet

Never let me go

Rich dad Poor dad

Man's Search for Meaning
Stoner
Irrational Man
The Denial of Death
The Road Less Traveled

冇咁嘅勇氣去開嚟睇

快樂的死

刀劍神域

蘇菲的世界

Sapiens

舊約應該好睇啲？

Irrational man 諗起套戲